究竟有女係一種咩感覺同會點

睇住身邊一個個都開始有女朋友而自己仲係on99一個人

究竟有女朋友會唔會真係晚晚都會煲電話粥

會唔會提醒你天氣凍要著多件衫

會唔會每晚都同你講聲good night或者每朝都同你講good morning

食飯食咩都會影俾你睇

無聊會搵你9up講下自己做緊咩或者同你講廢話

出街會拖實你隻手又會嗲下你錫下你

係ig見到好笑野又會send俾你睇

我唔敢再去想像冇可能發生係自己身上嘅事，因為知道自己咩條件都冇，冇得選擇又唔夠人鬥，安份守己做毒撚算，冇謂害咗人啦

know that feel

巴打無女又知有女咁多野

唉。

就係啱啱聽完班fd講完先知

你一開始會好開心
但耐左就覺得悶

未必架，睇人架咋

單身漢 儲錢夠快 快快手儲返百幾萬cash 先諗女
到時你會輕鬆啲

冇機會開始

點會 遲早有
無婦無夫 無夫無婦

衰人 邊個比你咁夜都唔瞓呀！！？
聽日約咗我唔準遲咖

我邊有機會約到你呢
阿俊約咗你啊傻瓜

可惜就等唔到會有果日

溝女唔係條件大晒

點會呀！

個種感覺好到形容唔到
但同時失戀嘅痛苦都痛到形容唔到

咁如果有女都冇呢啲感覺呢？

傾得多都會悶

係煩，上一秒仲係自己條女，下一秒就變成閪客之王。

有貨大把女啦。

好似吸毒咁

未食過心郁郁
初頭食會好high
成個世界好似由黑白mon電視機 跳咗去4D imax 環迴立體聲咁
慢慢要加大劑量先有feel
然後變成習以為常 有時唔take反而仲開心

有人會take到死
有人會quit

quit嗰會癮起 好似已經返唔到去未take之前咁
然後慢慢變得麻木 或者 好似無發生過咁
你唔會有種心結解開咗 或者 大仇得以報嘅感覺
只係空白一片

直頭有日係fb 見返佢嗰名
我先醒起原來已經分咗手好耐
我有諗過add佢做fd
轉念間 又覺得而家咁已經係最好